邊個話唔撐乜代宗師入黎睇下呢張圖

執着於黃子華係咪要表態做純黃
根本唔重要
如果呢套戲俾人當成係黃圈電影
就順勢推舟當係黃圈電影嘅示範作咁大力推
最重要係輿論效果

正確
藍絲狗抵制
我地就幫襯
咁商家佬自然識做

思路正確

大眾無興趣理咁多細節
好多淺黃絲都係
大眾追求係正邪分明嘅簡單故事
如果輿論變成：
黃圈電影《乜代宗師》 VS 奶共電影《肥丹爆缸》、《家有喪事2020次》
咁啲人就識揀

藍絲忍唔住出黎認証

本來諗住乜戲都唔睇

佢地咁標纖法就要支持

Push

其實點解講到一定要去睇戲咁？
唔睇套戲我會過唔到年？
變左必須品咩？

正解 反正新年檔期套野本身都會大賣
連入場d中立撚都計埋落黃絲依邊 票房過戶做民意

捧一個票房陳梓維出黎
捧既對象係點唔重要，個「現象」出到黎展現到黃色經濟力就得

小心此人！小心此人！